[前四大直路] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [557]

Fast

熱狗d黑鬼都幾廢

屌你老母

利2:1

c素高食屎啦

屌

On99

果然頂唔撚到
仲話靠熱狗

垃圾

推另一個

on能9

話佢地真紅魔果班人呢
依家送埋冠軍俾猁啦

猁真係成季都有神祕力量加持

Dllmxh 垃圾熱.咁都頂唔住
叫鳩左你咪撚送角

熱狗 咁多機會入唔到輸球柒波

垃圾熱

班賤種後衛基因
有波唔係清出邊係送角

比你地燈到

[Ole Ole Ole Ole] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [557]

推另個